油麻地劏房揭命案 23歲男手腳被綁膠袋笠頭 警調查指無可疑

今日傍晚6時18 分，警方接獲一名非華裔男子報案，指油麻地上海街113號一個低層劏房單位傳出異味，鄰居報警後，警方及消防登門，爆門入屋後發現一具南亞裔男子屍體倒卧單位內，男死者23歲。警方其後封鎖現場，正調查死亡原因，案件改列屍體發現案處理，由油尖重案組接手。

據了解，警方入屋後，在一張碌架床上發現死者，他頭笠膠袋，一隻手被毛巾綁住，雙腳被膠紙綁起。然而經警方調查後，認為事件無可疑，死者死因有待驗屍確定。至今早（15日）肇事單位已解封，有鄰居指男事主居於上址約4至5個月，近期不見他出入單位，至昨日單位傳出臭味。

有住客指，死者租住在上址一個劏房單位約4至6個月，平時很少見他出入，見面時不會與人交談，所以不認識他。住客又指，死者生前有時在夜晚會大叫，或敲牆。

from: Yahoo HK

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

第二樣野

記住為美國風災祈禱：

「多里安」Dorian 在美國造成最少4人死亡，南、北卡州超過35萬戶停電。

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

屌你老母

推

夜晚叫 光復香港 時代革命?

基本法寫明2007-08年香港有普選，現在香港人只是在要求原本應有但被中共反口所奪取了的自治權。

美國國會將會審議通過的《香港人權及民主法案》便是借助美國的監督之下使香港有普選，獲得原本應有的自治權。

故此，渴望民主普選多年的香港人，沒理由不支持《香港人權及民主法案》的通過了吧？

不支持／要求修改／削弱法案通過的就都是鬼，是賣港賊。除此之外，再沒有更合理的理由去辯解了吧？

只要有普選，透過民選的議會修憲完善自治權，香港便能和平演變，無需宣佈獨立都已是一個主權接近完整（無名有實）的獨立國家，就如加拿大（自治領）和紐西蘭（自治領）這些英聯邦國家一樣。

驅逐共黨
光復香港

#LiberateHK
#香港憲法保衛戰

又一單縛手縛腳

香港果然係罪惡率最低既城市, 乜野都冇可疑

又回帶
貼舊聞有咩居心??

呢單最尾講左有可疑

屌你老母, post 夠舊聞未啊

又冇可疑，咩撚都冇可疑，難怪犯罪率最低

又無可疑

冇可疑??

15號 今早？

屌你老母3毛 BLOCKED

至今早（15日）肇事單位已解封

舊新聞啊

屌你老母，幾耐之前呀on9仔

八月十五日既新聞

今次唔係好耐

2019年8月15日

屌你老母標題狗

被自殺

何謂無可疑

不如揾人總結下8月31號後死得可疑既案件